{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013412",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 재송동 엘루이(HOTEL LRUI)"
    },
    "text": "釜山在松洞に位置するエルイ宿泊施設は、最高のブティックGRAND OPENです。 当宿は総客室数23室を保有しており、東海線センタム駅と在松駅が近くの電車駅として位置しています。 宿泊施設では韓国語で案内が可能で、新しいオーナーが直接運営して「きれいX清潔」を強調したリニューアルを行いました。 エルイは若い社長が直接管理するところで、様々な顧客層に愛されています。 多数のレビューもこれを証明しています。 客室は清潔で静かな環境を提供し、ネットフリックスとユーチューブをご利用いただけます。 駐車施設は大型で完備されています。 ヤノルジャ会員は特典も受けることができ、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがあります。 周辺には在松駅とセンタム駅があり、様々な名所が存在します。 訪問者のレビューを総合してみると、エルイは清潔で静かで価格も安い評価を受けています。 周りには便利なお店がたくさんあり、社長も親切で愛されています。 部屋の大きさは少し小さいかもしれませんが、駐車場は便利に利用できます。 ロビー周辺には水を持ってくるスペースとコーヒーマシンがあって便利に利用でき、テレビではケーブル放送とネットフリックスを視聴できます。 全客室にはネットフリックスが設置されており、無騒音冷蔵庫、Wi-Fi及び一体型パソコン、3口充電器などの便益施設を提供しています。 この宿泊施設は衛生のために一回限りの備品を使用し、禁煙室と喫煙室で構成されています。 出張や短く泊まりやすい宿としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "エルイ宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "エルイ宿泊施設は釜山の松洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エルイ宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "エルイ宿泊施設は総客室数23室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "エルイ宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "エルイ宿泊施設の近くには東海線センタム駅と在松駅があります。"
        },
        {
            "question": "エルイ宿泊施設ではどの言語で案内が可能ですか？",
            "answer": "エルイ宿泊施設では韓国語で案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "エルイ宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "エルイ宿泊施設は新しいオーナーが直接運営し、清潔さときれいさを重視したリニューアルを行っています。"
        },
        {
            "question": "エルイ宿泊施設はどのような顧客層に人気ですか？",
            "answer": "エルイ宿泊施設は様々な顧客層に愛されています。"
        },
        {
            "question": "エルイ宿泊施設のレビューはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "エルイ宿泊施設のレビューは清潔で静かで価格も安いという評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "エルイ宿泊施設の駐車施設はどのような設備がありますか？",
            "answer": "エルイ宿泊施設の駐車施設は大型で完備されています。"
        },
        {
            "question": "エルイ宿泊施設はどのような特典がありますか？",
            "answer": "エルイ宿泊施設はヤノルジャ会員に特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "エルイ宿泊施設の周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "エルイ宿泊施設の周辺には在松駅とセンタム駅があり、様々な名所が存在しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 387
    }
}